突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

已經有好多巴絲分析過 櫻桃街奧海城等地型伏到仆街

而且條遊行路線短到咁，擺明set定伏想一次過拉晒我地，行果個位又make唔到noise!

果個位比人打

無人救無人知

既然係咁，我地一於轉場去尖沙咀！

海傍鐘樓五枝旗桿高鐵話大把野玩，任君選擇

今日唔係最後一戰，無必要死守一個明知係伏同無value既爛鬼公園！！

係尖沙咀起碼大把遊客名店，我地多d cover

行動到時再自由發揮

時間無多，請儘快廣傳

1400尖沙咀旗桿鐘樓位置聚人

光復香港，時代革命！

不撤不散！

警犬特登比你行果個位，附近就狗屋，一定係伏呀

轉場！

Hit and Run

亂咁去尖沙咀只會俾人感覺 或借題發揮變成係搞事分子

push

gchi

你而家公開講轉去邊，差佬咪有時間步署囉

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦 仲可以同自由行，商家佬攬炒，你地識唔識㗎

喂 你死撚開啦 又扮民意撚分化

部條毛，根本老尖要超級攬抄

推

尖沙咀地型唔錯

香港d紅底官仲信得過咩

去到老尖就算比人打都有大把遊客商家佬陪我地呀！

理性討論，咁不如你講下去一條差佬放比你既又窄到仆街既遊行路線有咩好處

點都好過set formation俾人捉

一人拉一個喼去吹咩

可以去埋高鐵站 我講派傳單

睇國旗

做嘢要有部署唔係亂衝亂撞就得

又到Airdrop既時候

Pish

之前大部份時間成功係因為夠多人 細心觀察一下後期每次亂衝亂撞一來人數唔夠多 二來已經比 一部份人感覺係搞事

名店真係最好cover 國際大牌子你敢搞?

2點會唔會call得太早？

Push

可以去shopping啦

每次亂衝亂撞之後都有一班人俾人拉咗 已經百幾個越來越多你古拉完嗰啲人仲夠唔夠膽出 上前 佢身邊嘅人仲夠唔夠膽上前 再咁落去只會浪費人頭

海港城好打定新城市好打

趕得切？

你咪搞囉 ，大撚把一家大細遊客大把名店，你一出手我又贏民意不服來辯

轉場

會好多人唔知

推
轉場

梗係部署唔切 又唔知你流定堅
勸你地唔好亂黎！

起碼曬左佢係旺角部署既時間
同埋老尖的確安全
唔理去邊都好 今日一定要轉場
旺角太危險

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推呀推

推推

本身尖沙咀多遊客
驚咩呀

85擺工

其實連旺角女人街都檔開就知咩事，佢地預咗條戰線延伸去到西洋菜南街同彌敦道

你依個時候講有幾多人會知.. 仲分散左d人..

推

(注意)今晚拉人應該全部去北角!!!!!

推呀

去埋紅隧解放收費站 實行免費過紅隧

愛sir做嘜搞亂檔

樓主係大台？有不反對通知書？

可唔可以搵批人係旺角幫手叫人去尖沙咀 甚至可以全部人經彌敦道出去

會經過西九

一齊搭船過灣仔

女人街 全空 一條大路 Be water

Pushhhh

鳩污團

8 5 大罷工!!!

記住be water, 唔好死守前線

全世界？經過討論？

唔公開講我哋邊夠人

要張抆屎的紙有寶咩，黑警要清你場，要放催淚彈，洗撚睇住你張抆屎紙咩

TsT鐵欄仲未焊死

全世界出去支持消費，刺激經濟

太早講對家會知，而且去到旺角嗰度都可以轉場㗎姐，好似上個禮拜咁。

又搞大台？

1500 啦
好多人會去咗旺角
俾啲時間到咗旺角嘅轉場

去海港城shopping

好耐都無鳩嗚了

咪撚轉啦屌你老母
準備哂 約定哂又無啦啦轉場
大佬 人地攪左咁多 出咁多文宣旺角再行
你無啦啦開post轉場
你撚狗 定撚我地呀

遊行路線咁短點夠喉 去完旺角再直落尖沙咀

屌你人哋話旺角遊行你就扯人哋去尖沙咀

同埋要圍狗屋，百幾人已好成事，都話農村包圍城市，我地圍一座建築物，好過打陣地

去唔去到旺角都唔知

唔轉場等比狗圍...

好

仲有呀 有邊次唔撚係佈防架
自己識醒水架唔
咁撚驚咪出黎囉

去完旺角再尖咀囉 你咁樣開post d人散哂點同狗玩

上次去銅鑼灣有冇公開講？

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

光復香港，時代革命！

ok

依到咪公開左，大家齊心一齊推

用水炮車同Hermès 洗袋

光復香港 時代革命

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

支持

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

廣傳

睇IFC嗰單嘢就已經話俾你聽差佬最怕權貴

香港邊度多名店自己諗啦

當班狗仔有旺角返返嚟尖沙咀嘅時候你哋又走咗去

大佬呀你哋點可以咁做㗎

狗仔完全部署唔到 一個人都捉唔到㗎

反對你哋咁樣做

推 be safe

冇錯

They don't know their own power.

要講，一早講緊搞事啦

去完旺角即去尖咀，有咩事沖入商場同文化中心.又多隧道又有港鐵四通八達，仲有船可以搭

仲可以實地考察m+地盤災情，同參觀西九高鐵站

你咪自己去旺角比人拉囉
自投羅網

水砲車滅蟲

而家你地討論緊遊行完去邊度食飯咋？
我唔會非法集結架。我行完自己一個去食飯

去左旺角，再去係另一回事，而定去尖沙咀感覺係為攪事而攪事

尖沙咀多商場

尖沙咀gogogo

好啊

夠薑封曬成條彌敦道
話轉場就轉

冷氣軍師留名等睇 一班人去左旺角 一班人去左尖沙咀 又比狗捉幾十人

民意撚

小心

Push!

尖沙咀shopping la

full gear? 照black bloc?

去旺角再去尖咀,同就咁去尖咀無分別
而且你入左旺角果個位走唔走到都成疑

借

咁早話轉去邊，狗狗咪有時間準備囉

推比所有人知

最好兩邊都有人

我有和理非朋友岀，原本諗住帶住佢再送佢走先再返黎留，諗住有張不反對會好d，依家點好

你試下同佢地洗袋
人地撤資收你皮
到時成班女無得買袋
中產無得買嚟溝女
睇下邊個死

幫推

尖沙咀睇人數就得，旺角少人都未必有事

中港城

唔係去尖沙咀行街都不警差批準掛

警犬咪準備哂囉

愛狗

尖沙咀咁多商場名店旅客，克警點都有負擔d

上次西九完左係尖沙咀度佢地已經投鼠忌器

嗰張廢紙黎

開頭可以係
因為都要手足係旺角係現場嗌轉場
但最後一定要集中同一個場

其實唔好block 路，純示威叫口號，tst 應該無問題？

轉場！！！

比人set哂野去比人圍捕無意思

喂
你咁揚
Popo會知架

你答我
有幾次光復無狗準備?

可以點部署
果度全部遊客

live 記者直接問個狗

大角咀附近有智能燈柱 小心

屌邊條仆街係記者會到問呀

記者會講咗 商台記者爆咗出黎
啲狗知道咗

係唔係TVB?

咁快講出黎做咩

巴打有冇其他警犬唔知又通知到大部人嘅方法

我係香港人，我會罷工！

咁算唔算篤灰

商台記者

商台問緊了！！

商台

去菜街，人多，鋪多支那多，想睇下班犬有咩法寶

聽我一言, 呢兩日一定一定要和理非

因為大家都準備好星期一罷工

我係怕呢兩日如果有d 大打鬥場面 甚至係又因為狗撩事先而比人打既畫面, 會影響公務員同其他淺黃罷工既決心!!

有乜勇武等過左8月5再講

推， 轉場啦，去d可以係高空伏擊 狗隻 既地形， 迫狗隻 用左輪，

live已通知狗
雖然都知啲狗有mon po

商台爆響口

中聯辦

問題係

大家係呢到大聲講去老尖，即係比狗知道者。

Telegram 計劃啦。

記者朋友都跟得幾貼

所以尖咀 銅記 中環
呢啲應該會係好位
打cs 食雞都識搵cover
你唔係唔識下話

咁早爆新地點

去完遊行先轉啦遊行人數重要

可能真係會！佢地傻左嫁啦，點先困到啲狗？

Push.

成個tst都係遊客區咁濟
今日仲要星期六
點即時部署到我都好想知

咁急

星期一，罷工。

比狗逗即刻講普通話

我落唔落晏架街睇睇乜環境

支持轉場

如果去中聯辦會點

佢地會搞 佢地無性架嘛
但係搞完咪再衰多兩錢重囉
所以都係個句 萬事小心
最好就引到佢地柒同時自己又不損
咁就為高章

商台我屌你老味

去左旺角，如果發生衝突，班友就唔會轉落去尖咀架啦，所以一定要直接去尖咀

轉場好玩

推
be water

畜聾見一隻打一隻

你咪搞緊事囉

我要去尖沙咀行激安呀

去完旺角call人去尖咀

去尖沙嘴啦睇佢敢唔敢無差別攻擊？

推 大家小心

仍然要有足夠和理非去旺角牽制啲狗，上gear但唔衝，真勇武去老尖

有道理

推！

要尖沙咀D鋪頭即刻收檔已經好夠玩

首先 黑警要判斷到真假。

估錯就同第一次中聯辦集會一樣

大角咀果頭十幾個狗屋真係搞唔過

既然揚哂點解唔講多幾個地點,然後當場人士決定轉唔轉去小狗既地點
好似中聯辦,狗總咁,玩殘班仆街

我無野講

Be water

原來仲有呢啲人

人多好辦事，睇定D。
你企係行人路，無人可以郁到你。
係佔馬路先出事，但佔得馬路就一定人多，黑警見人多，正常程序係驅散，而唔偽即刻拘捕。到時睇住情況。

佢邊到都俾人話搞事架啦

推呀！

轉場啊！

打錯大6人就好笑

去尖沙咀go

分別好大，而家申請左既遊行地點係旺角，我地而家仍然而跟小小rule玩，先可以突顯警隊既無法無天，一黎就去尖沙咁，係會俾位人入

順便文宣畀外國遊客

尖沙咀遊客區，食飯唔驚食埋煙

岩哂

遊行完先去啦！

尖咀好地方

正確

我無嘢講
尖沙咀好多大陸人話抖音封鎖消息
唔知發生緊咩事！

好似ok

已經組咗廿個勇武攻過去

見到蝗逐個踢

agger

去尖沙咀可以鼓勵到支那遊客
體驗到有香港特色嘅活動
平日係支那冇機會嘗試到
我相信支那遊客都會好支持

唔去旺角lu

我冇野講

我覺得班狗一早知我地唔會安分留係果個位

會
但事後會畀商家佬同社會屌到飛起

尖咀好

善用起底功能 然後block

遊行完先去，轉五點！！！

唔送頭有咩事

尖沙咀咁多商場 咁多站 好易走啦

可唔可以唔好次次都死守之後俾人打
出到黎前線俾d覺悟
到時前線組隊 3-5人圍一隻狗
咁多次示威睇到一隊速蟲 唔會多過20隻
但死守既有百九幾二百人
點解唔反擊

有冇咁快呀

女人街d檔口全部唔開

贊成 旺角太伏

愛蛇

睇你之前開過好多膠post，好難信你

出老尖！出老尖！出老尖！

留係球場集會？

推

Be water

我諗係佢未封前已經拉晒 而家班狗唔會同你諗咁多

點解唔係旺角完咗先去

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

0

老尖見

商台個記者叫乜名？

民意某程度上發揮到佢嘅作用

落雨啊 梗係留番係商場嘆下冷氣shopping啦

而家呢刻咁樣出post 分散哂啲人

有好多無keep著睇連登會去mk
然後你叫班mon住連登嘅去tst

諗起都爽

拿，姐係咁。
打波咁耐，我未曾見到有教練眾目睽睽下係對面球隊面前講戰術

去尖沙咀輸出革命

廣東道等大家

我要行激安

Hit and run

尖沙咀！尖沙咀！

去完旺角先再去行街
我要鳩嗚

推 行雲流水

踢喼

呢個時候邊個叫人死守旺角唔係三毛就係黑警

雙龍出海啦
一定要遊死大角咀？？

人地調曬警力 成個警署調埋過黎喇 仲叫曬啲鋪頭閂舖 你十萬咪一樣圍你 留係球場和理非囉 尖沙咀人多自然有人講嫁啦

旺角集合 散場尖咀

好撚野 出哂文宣 PLAN好哂 呢家一條友開POST轉場就轉場

Mira Place 2歡迎你消費

轉場!

你由頭數到尾 睇下呢個POST 邊到有提死守啦
含撚啦 P牌仔啦

on 9仔，有兩條人龍又要你管？

民意積分換禮物

搞錯呀，
人地預你一條馬路唔夠行，行到出旺角㗎嘛，
咪部署好曬囉
點知你地咁樣轉場，人地跟得好吃力㗎

兩邊囉 最近要be water 唔好比人圍

先旺角後尖沙咀
咁樣最好

咁早講

有冇人會拉橫額要求解放軍保護香港市民？

銅鑼灣好似係個申請人同狗deal架

各有各做囉

咁民意可唔可以令手足唔比犬拉呀？

光復香港

同意
但樓主直頭叫人咪撚去旺角

我要渣旗

Pushhh

班狗已經唔理你係乜嘢外資名店搞完最多賠返錢就算

推！尖沙咀好玩

唔通上星期摭打 又真係留係摭打咩
都係轉架啦

Yes

收皮啦你 有幾多次成功都係出其不意先做到
特別係中聯辦，迫到班狗要坐地鐵過去

推！！！

TST 新開間激安仲未去過, 仲要24小時營業

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

咁一開頭都係遮打呀嘛
你唔會突然話要去東涌架嘛

今次到我地玩空城計！

遍地開花

要搵巴打去現場吹雞喎

太多戀戰撚
相信會有好多和理非依然會去旺角，一班收風快就去尖沙咀

我要去激安鳩嗚

尖沙咀 廣東

係咪直接去尖咀 唔撚去旺角？

屌 咪撚再推呢個post

去到呢刻先叫人去tst（懷疑樓主係25仔
到時搞到是旦一邊唔夠人就重演728
如果分咗mk and tst
班狗無必然2邊都捉
只要每次都將我地分2批圍一邊
做多幾次就少好多前線

排隊入場唔知要唔要等3-4小時呢今日

一個人去尖沙咀食咩好

咪傻啦 又分散啲人
想重演728啊？

各有各行，行動者有自己意願

樓主過幾兩個月都無出過咩反逃POST 突然出個轉場POST 幾千人同意佢 喂 連登仔 你地個智慧咁易比人帶動架?

又可以再轉場啫

我要罷工

啱 我都支持轉場
但應該旺角行完拉大隊

愛sir 係分化撚

分散遊行人士做乜

咁人地都可以有人地行動嘅意願嫁姐人地搞第二檔又唔比啊？

希望大家去咗旺角 再決定轉場

問題係 你突然咁做
到時搞到是旦一邊/兩邊都唔夠人

佢呢家唔係攪第二擋呀嘛
佢係直頭攪散旺角 再自己起個檔

係都行完先啦
條路線咁短，過去尖沙咀又快

贊成！！！
咪去旺角！！！
去尖沙咀

借位分享商場遊行

「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

同意
其實旺角完咗再轉就撚到狗
同聚集最多人

光復香港，時代革命！

麻包袋！

驚唔驚d人分散咗?
利申支持

勿分化，有道理就提出論據，唔好屈啲無謂野

咁做比位人入有咩好

連登仔連㩒粒掣睇下profile都懶

個個獨立思考
冇人被人帶動喎
反而你因人廢言想點。。。

呢個一定, 貨比三家, 要格下價先知邊度野平, 旺角早關門就去激安

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

道理?
攪撚左幾耐 人地同警狗傾左幾耐 攪旺角遊行 出哂文宣
比一條友開個POST 打幾字就叫人唔好黎旺角
咁叫道理呀

我極懷疑佢係想分散人數

不分化不割蓆

行到身水身汗，梗係去涼冷氣啦

佢咪試下囉
反正一定有後果
無論對香港經濟又好
國際間警察再柒一城又好
總之佢地柒 我地無損
有咩唔好

就算唔衝出咗界都要拉㗎，仲要上gear

推 轉場

Agger

鐘樓事件

講咗咁多日旺角，突然話改尖沙咀，搞散晒啲人
應該先去完旺角合法嘅和理非遊行，就散場，好快行完，時間尚早，鍾意嘅話就去尖沙咀嘆下午茶、行下名店、商場，刺激下人流同消費，彌補返罷工罷市冇咗嘅人流

到時旺角／奧運點樣落去尖咀最好？見中途會經黑底果欄／油麻地狗屋

同意呢 咁樣就唔會分散啲人

轉場唔係問題
前提係點聚集更多人
重點係人數呀！！
旺角完咗先轉
又撚到狗 又成班手足一齊去
先會最安全 最疊馬

去尖咀！！！

咪臭閪
成班傻撚 叫人唔好去旺角
等於叫班和理非唔好去遊行咁撚樣

帶風向

Agger, 大把人獨立研究過大角咀地形。
以樓主平時唔開post黎攻擊人，正分化撚

勇武得都唔會反應咁慢㗎啦

行完旺角
再行去尖沙咀消費
刺激香港經濟

啱啊 行完再mk拉大隊
咁樣唔怕分散人群

拉非法集結囉

講得好

人地set好晒地雷又要人搬過好慘架

先旺角後決定

我就留係旺角喇，怕狗有牙咩

有無TG group
咪係度傾

自推

早嘅行彌敦道出囉
奧海城有3期，全部打通
3期出就係旺角街市

樓主個柒頭 開完POST 叫人轉場就潛撚左水 屌你老母

最後會見到邊個攪事？

邊個亂射人？
人地叫口號就可以射人呀？

尖咀

其實行尖沙咀行人路或商場環申請架咩？

講到啲示威者無腦咁

去到旺角再傾好啲
奧海城個位真心伏
聽日後日仲要打
今日唔可以俾人拉

樓豬支持

其實老尖都係一個角落頭黎 如果唔係點解77要去旺角 但係今日旺角人地真係well prepared既

遍地開花 我無所謂， 我支持去完旺角再轉場

道理就係呢一刻突然叫人唔好出mk
轉去tst 分散啲人數
點解唔行完mk再拉隊去tst

咁都叫屈

速龍： 明明約左旺角可以打鑊金架嘛點知得返自己d柒頭同事

先去旺角，到時因應情況決定去唔去Tst

無人再想跟同政府定既路線行。
警察都唔守法律，你去同人係會議室傾路線，咪比人限死可以去邊玩，等人重防捉人

況且去邊到遊係自己獨立決定，人地話去第到行，你就喺到誣衊人？

旺角收哂舖 但係尖沙咀仲有好多大陸人
如果眾到幾萬人 旺角既人都會幫拖

全世界先去咗旺角先再夾 一陣見

有人報料：西九龍站冇任何水馬

唔會收架
LCX 講到明邊間商戶收鋪就要罰錢
罷工都咁話

試著說
我先去旺角後轉場

罷工

終點櫻桃樹公園
隔籬就旺角
之後就彌敦道

然後呢？分散人數有咩結果？

我贊成空城計

誣衊D咩? 你講啦
唔跟係你既事
你唔撚洗照顧和理非? 咁以後集會遊行咪撚出文宣啦

轉場！轉場！轉場！轉場！轉場！
你set好個場叫我去就去
我而家同手足去尖咀睇海呀
原地轉啦警狗

咁而家係咪即係直接大角咀都唔撚去 就尖沙咀行街? 咁又係 天陰陰遊咩行 行街仲好

你直接去尖咀咁班和理非合法遊行咪無人去囉，邊個cover你地呀

去完旺角先再落尖咀啦 分散人手好難搞

好彩仲有巴打明

唔好再畀呢個post分散啲人數
行完mk 再去tst食返餐

又旺角又尖沙咀，好亂

又分化？

先去旺角後轉場

推到完場

pish

你估而家班人仲係行完散？

分散，撤退，轉場玩

三步曲嚟

先去旺角再轉場

主動出擊
好過任人魚用

真正be water

成個連登充斥住轉場POST
痴撚線

又係中計黨

人數有撚用。 八月都黎啦，仲學民陣講人數，一百萬人遊行，政府都唔理啦

係廣東道名店開緊工
想同大家講千祈唔好搞廣東道同海港城啊
全部名店好多蝗排隊架
一諗到廣東道比人放tear gas傳哂入鋪頭啲蝗度
香港差佬又加一分架啦

廣傳中

旺角儲齊人行彌敦道去尖咀順便沿途make noise

唔好推呀

推打亂班警部署

點解唔係去一啲有針對性地方？
例如狗竇總部？

旺角快閃完好走

咁你咪去完旺角再出尖沙咀囉
話掂一分鐘行完啦條濕9路線

未必個個上連登，搵人係旺角airdrop比遊行d人？

唔好丟低旺角手足
要轉場就到時叫埋大家一齊轉

未開波就吹雞轉嗰啲
自己諗諗目的係咩，會有咩結果

支持轉場
但先旺角再轉

一齊去尖沙咀鳩嗚

屌你老母 講極都唔撚明
呢家係有人叫人直頭唔好去旺角呀

大角咀 12巴士/78小巴
九龍站轉77m小巴
南昌轉西鐵

屌
到左一個人都冇

旺角行去尖沙咀好快

旺角點都會去行，行完轉落尖咀！

發夢有1000 人去緊某政府地點

馬鞍山遊擊人數唔多，但有彈性有目標地撚狗，令狗狗承受巨大壓力。
攻其無備，出其不意。避實擊虛係合適策略。

海港城好多sample換 嘆冷氣又增加下商場人流

冇問題
但大家去尖沙咀觀光就緊係要去廣東道啦
只要有人到尖沙咀
班名店管理層就會好快收鋪
到時收工既人就可以幫手
利申 今日全黑返工準備好隨時早走幫手

推 share to your friends!

有無通知書都打撚到仆街啦

有諗頭

先旺角 再尖咀

跟上次 尖沙咀 後旺角

調轉

而家不停落雨

805

大家唔去旺角, 咪好似好少人遊行咁囉.. 點會咁 stupid 架

今日旺角遊行三大路透社都派人黎

外國對旺角遊行關注度好高

我諗唔到任何原因唔去，你去完再聚其他地方唔旺角去邊都唔反對

轉地方？

無錯..

讀成先去旺角再轉場

岩岩一家大細落尖沙咀 一個警察叔叔都無 真係好擔心香港既治安

依家咪係度傾緊囉屌你

點都mk集完先
有乜理由而家拉人走
等比人笑而家集會無人去？

行完咪搭車落尖嘴囉，奧運可以搭落九龍站，行返出去親親高鐵站，富榮花園好似有巴士小巴出去尖嘴，再唔係出返旺角大把選擇。
旺角點都要去咗先，唔好浪費搞手嘅心血，行完再兵分三路轉場，人多就無野好驚！

去左旺角先去老尖 西九

你自己以樓主近月無出Post 為由，誅樓主心，誣陷樓主用心

另外，和理非無犯法，有不反對通知書，要人照顧啲咩？

和理非混合唔支持轉場人士加收唔到風轉場嘅人自然會繼續去旺角遊行，上述三種人已經夠迫爆個爛鬼遊樂場啦。你唔洗擔心啦。

推 Be water

一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先

一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先

一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先

「應逃」街…

Pishhhhh

8月5齊罷工

其實而家差唔多，有成個朝早

咪再推呢個post

拉喼去9嗚

收皮啦得返幾個鐘先吹風叫人轉
轉唔切去左奧運個啲俾你害撚死呀

咪去旺角啦 你話行完轉場 點轉呀
得果條街仔 隨時一聚就比人拉
依加即轉場先岩
話有人收唔到風就大家去旺角地鐵站舉牌叫人轉場

旺角集合
齊人過尖沙咀
廣東道名店一日遊

咩撚野 一聚比人拉 你講咩撚野

屌死你班死廢青！想玩撚死啲警犬牙？！

咁有冇話去tst後有咩目標？做完就走？
如果對峙，要共識走唔走。唔想再冇左班手足

咁旅客點算

連登大台全面進場

推，支持轉場去尖沙咀

直頭經濟制裁共

你咁高估班狗

正解，遊擊都學人聚人數，就知啲人唔明咩係遊擊

轉啦
旺角路線都唔係旺角黎嘅

一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先
一定係去完旺角先

個場咁細 你一拉大隊走隨時即趕
依加班狗邊度有性

廣東道

尖沙咀好多野食好好玩

去旺角先啦集中咗啲人 再一次過拉大隊去尖咀 點都多人安全啲 旺角真係不宜久留

記住同現場講

去咗旺角先再轉場啦
旺角個場仲少人過撐警集會好大鑊呀

香港人行先

準備打鳩自由行咩

旺角先!!!! 不騎劫!!!!

去MK先

去完再轉場

同意無謂去旺角

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

尖沙咀

agger , 唔轉場，一定好多人比人拉

班撚樣 就係想撚班狗 而唔會照顧一班和理非

仲去尖沙咀
分明要散大家的力

兩度都唔好去 故弄玄虛

Be water 各位

推 Hit and run

先到旺角，然後再轉場。
BE WATER方法，不是「一滴」水點做成！
咁就冇效力！

應該是先到一區「黃色暴雨」，
然後再往另一區「黃色暴雨」…

照你老味，合法遊行要人照顧你啲咩？

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

想去海港城購物

支持
大角咀太難走
路又窄

咪撚再跟佢江湖規矩

Wfc民意，諗定點走佬先
如果佢係星光大道開始set 路障
再封哂3條大路去海傍，游水都唔掂

仲諗住係九公捉埋POKEMON GO社群日再黎行街要改左去維園了
每次行街都冇上網

real。be water

歡迎

兵分兩路，玩死d狗

我就係要畀壓力商家，吹咩。

好！

邊個話要死守啊on9

推!

邊個商場得罪香港人？

邊到最多自由行？

記得 be water

尖沙咀見

不被捕 不流血

大角嘴見

遊完行去咪得

推比全世界知

無人講
係上面班人屈

行街唔撚得呀?

轉啦，等班警犬喺旺角玩手指

希望今日大家
去完旺角和平散去
先再去行街
好多人唔知轉場
散場叫人一齊去行

禮拜一罷工

突發！去完旺角快閃走！！

推呢個啦 個個都以為直接尖沙咀等 要俾人知係去完旺角一齊去尖沙咀

旺角先

去旺角行完轉尖沙咀。唔去旺角既等我地之後加入。不分化！

去老尖，夠人就自由活動，唔夠人就返旺角，走來走去都得架

根本on9
行完咪自己過返正常生活lo
無端端叫人去尖沙咀等比人拉？

有人講過，2019係另一個汰弱留強之年，勇武除咗內心同行動其實仲包括形勢判斷，除咗Be Water更重要係Be Clever!留得五湖明月在，不愁無處下金鈎！

海港城將化身成以《反斗奇兵》為主題的嘉年華，如同電影中的情節一樣，嘉年華處處都是遊戲和挑戰，胡迪及一眾老友記 ─ 巴斯光年、翠絲、彈弓狗、抱抱龍，還有闊別多年的好朋友及新朋友 ─ 牧羊女寶貝，小叉、勁爆公爵、嘉比嘉比、阿得和賓尼等，將與粉絲們一同玩轉整個海港城。

除了嘉年華，海港城裡裡外外都設有好玩有趣的活動，給粉絲難忘的體驗，包括「《反斗奇兵4》的藝術世界」展覽，兒童工作坊、互動數碼遊戲、「玩具醫生」諮詢服務及《反斗奇兵4》期間限定店。香港迪士尼樂園亦會於活動期間開設「反斗夏日」甜趣工房，設置「反斗夏日」拍照打卡位及舉辦《反斗奇兵》角色見面會。

次撚次都係即日轉場。依家即係去尖沙咀定旺定

手足唔好去錯地方

旺角去完先再轉場啦
你話尖沙咀 有人又話另一到
一定要現場共識

買名牌唔得啊？我要振興經濟

去咗旺先

遊完行去尖咀行街又唔得?

卉

去完旺角就過尖沙咀廣東道鳩嗚
成條街都係名店同排隊既大陸人
班狗仔敢唔敢向住成大批大陸蝗度射tear gas？
真係射左又會有咩後果
大家都唔想見到尖沙咀大恐慌既係咪
旺角集合
齊人去尖沙咀鳩啦喂

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

去完旺角即閃！

好耐冇行過海港城

明知係伏都仲去既 除非想試逃獄or拍監獄風雲

旺角點伏呀
我一出去就即刻比人拉呀

好多大陸人 又係巴士總站 又碼頭 又高鐵站附近 又多名店 唔好黎呀

識玩

轉尖沙咀呢個提議先係伏！依家先嚟話轉場，𠝹走晒啲人手呀！要改plan應該一早改，唔夠時間嘅話都冇法，局住都要去，期望以人多壓制對方。依家先話唔去，仲要轉場，反而只會兩邊一齊人小而身陷險境！諗吓啦屌！

咪話先岀 旺再到尖沙咀

好，咁你去旺角、其他人去尖咀

嘩

麻包袋

只要人夠多，一樣可以霸曬成個路線，行都唔洗行仲可以加路線

我剩係想同香蕉糖隻揪

是但啦 你遊完 櫻桃街 都唔會乖乖地係果到架啦

不如油尖旺 一條直路 掃哂佢

星期一接放工有效過集會

去完旺角就過尖沙咀廣東道鳩嗚
成條街都係名店同排隊既大陸人
班狗仔敢唔敢向住成大批大陸蝗度射tear gas？
真係射左又會有咩後果
大家都唔想見到尖沙咀大恐慌既係咪
旺角集合
齊人去尖沙咀鳩嗚啦喂

be water ah

講緊佢批個位伏 大家如果要守都唔好係果到守

G持

pushhhh

即刻同我入黎 唔準當義士condom

海港城將化身成以《反斗奇兵》為主題的嘉年華，如同電影中的情節一樣，嘉年華處處都是遊戲和挑戰，胡迪及一眾老友記 ─ 巴斯光年、翠絲、彈弓狗、抱抱龍，還有闊別多年的好朋友及新朋友 ─ 牧羊女寶貝，小叉、勁爆公爵、嘉比嘉比、阿得和賓尼等，將與粉絲們一同玩轉整個海港城。

除了嘉年華，海港城裡裡外外都設有好玩有趣的活動，給粉絲難忘的體驗，包括「《反斗奇兵4》的藝術世界」展覽，兒童工作坊、互動數碼遊戲、「玩具醫生」諮詢服務及《反斗奇兵4》期間限定店。香港迪士尼樂園亦會於活動期間開設「反斗夏日」甜趣工房，設置「反斗夏日」拍照打卡位及舉辦《反斗奇兵》角色見面會。

尖沙咀好多嘢玩，大家一齊來玩

又係垃圾民意論
到咗依個時間點仲洗拉乜嘢票，邊個為香港人好真係高下立見，除非係弱智如果唔係都只係扮瞓嘅人，扮瞓嘅人永遠都唔會叫得醒
巴打你醒未

其實你想表達啲咩

推 去尖沙咀行街都犯法？

第一頁到呢家都無人講守

係咪照旺角等 之後先拉大隊去尖沙咀

一個都不能少！！！

旺角商店已經罷工，任務完成

去到就去

去唔到散場去

屌你老母咁撚短嘅遊行

行完行街

1

行完先轉啦

我冇嘢講

尖沙咀 gogogo

可以先行完旺角,手足們再拉人過去尖沙咀

推 轉場轉場

推推推

放滿 gear 物資，替換衫。。。 扮遊客。？？？？ 一係 cosplay 白衣人。。。

旺角先集合聚人，後決議轉場

呢個點
咁多人想帶風向會唔會變左無人

到時見

轉de_dust2

咁咪好
我都係講定 怕大家到時好似之前係旺角咁 差啲俾人全滅 包到走唔到

出同唔出，和理非同發夢，都係一鳩樣。對家點都係話暴動，搗亂架啦！

界條撚咩
旺角又細同跟本上人多到爆

個邊係海港城

有毛毛叫人唔好轉場阻部署

Be 水

陪埋班和理非行完旺角先轉啦好嘛

今日旺角唔好衝
義士被拉好陰公
八五全港大罷工
齊齊接班狗放工

樓主係鬼

Apple 集合

請問各位正評連登仔

個腦去左邊

想問一下，去旺角人少邊個保護佢地！？

尖沙咀等被人拉

去左旺角先，再轉

一定會有一班無gear 嘅和理非去行旺角先｡
我怕call 齊人馬去tst 先會唔會比理由班狗圍捕和理非

麻包袋準備

..

1400尖沙咀旗桿鐘樓位置

入左陣就伏左，守唔守都一樣

轉場真係唔係問題
不過邊有理由遊行未開波就分散人
講唔過去

光復老尖

P

講真你講得啱
但咁急轉地方=人少 人少=不利
落場宣傳不宜久留好過

去完旺角集合 現場再決定轉場

而家坐喺屋企，落街飲茶都會成為搞事份子！

晏架街公園已經最少幾十人, 檔口set好同埋有人去買左一箱箱水

去老尖係用黎輸出革命

無人搞事

先去旺角 行完旺角 現場再決定轉場啦

臨出門口先喺度分化 出晒文宣攞晒不反對通知書 突然話去尖沙咀就去尖沙咀 你老味 都唔知係撚狗淨係撚人

和理非旺角 其他埋尖沙咀囉 依家和理非要咩保護

和理非有不反對通知唔會拉，尋日遮打直頭冇衝突。

去老尖啦！等班警犬追班大陸人打都好

物資部分放咗晌金拱門，詳細資料tele gp度傾

pusj

Be 💦

突發 紅磡碼頭大量驚車 唔知係咪包去尖東 肉眼睇30-40個克驚

盲㗎？先聚人，再決議轉場 ！

驚車入面大量裝備

轉場對大家有利，加油各位

借個位一用

叫佢地轉場啦

係囉。。。。唔好亂黎。。。會玩柒班仆街 ga ma

見到唔少手足，哨站麻煩幫手睇水，be water

建議唔好去尖沙咀 狗set trap 因為狗記者招待會表明已經知尖沙咀有人 好撚鬼 快閃都唔係好建議 驚到時都係被人圍 我提議去深水埗

自己開個地圖望下先啦 P牌仔
人地分析又唔睇
呢啲臨時野唔通尋日講俾人怖防咩

旺角，尖沙咀？投票

有3000幾個人無腦

我真心希望呢個post係撚狗
冇撚用過個腦

撚到班狗 on99

唔好直接去住 去左旺角先再一齊轉場 好近姐到時再行過去都 但係都要尊重番搞遊行既搞手市民

多謝樓主 引左3千幾正評轉場你地慢慢

同上次部份人去了 CWB情況一樣

Think 乜撚嘢呀...

咪癲啦 去晒旺角先決定啦
無啦啦開個post 冇可能可以叫晒所有旺角自動去尖沙咀
好多人冇睇連登架
去晒旺角先決定
到時有冇睇連登嘅都知道轉去邊到嘛

去！！！

先去旺角行完 再轉場啦

sor 9更正番 轉場地點請留意前線決定 thx

我要去shopping

推啊 呢個先係真正既玩法啊

明顯啦，你著齊裝，警察實沖哂出黎，啲無裝嘅咪死哂囉

on撚9

大推

旺角係伏 ！！！大家唔好中計

留得青山在 一齊去老尖 shopping !!!

轉場！

如果係咁 當初就唔好再話去旺角
人地申請得不反對通知書 咁一定會有人佈防
你做啲咩對家一定會有set up

都係你醒目識得開返個投票

咪就係囉
喺度講經冇用

和理非遊行都要保護？
p 牌真係冇腦架喎

乜撚嘢呀？行完再去囉咪話

你不如望下申請個時條路線

名店林立

出海港城 shopping

係連登講下野，即時班黑警就要分人去尖咀
真係有用到爆

［一人一信］ 稿已已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

尖沙咀遊客多
好過去旺角

幣在樓主吹兩點去丫嘛

依到最撚民主 全部有意見嘅同我入去投票

旺角，尖沙咀？投票

引左八成犬去旺角，其他地方咪真空哂任玩囉，明無？

善用起底功能

仆你個街 點會害撚死呀
和理非遊行都捉你咩
係咪5毛冇腦呀

不如無裝既和理非一齊留返旺角和理非 先 啦

走入去海港城shopping，帶動經濟

Apple 有wifi 差電。儲定彈藥

目標正確

起碼都旺角集合完先決定去唔去尖咀
最緊要全部人齊上齊落
點可以你一條友無啦啦話去就叫人去

呢個真係on9

8.5 五大訴求！罷工罷課！

唔該be water
咪撚stay here

你老母就5毛
依家有邊次遊行基本盤唔係催淚彈呀
元朗樓上有老人院都照扔啦
分一半人去尖咀
奧運打起上黎邊撚個救呀
食撚屎啦你

入去投票啦 一人一句冇用㗎

旺角，尖沙咀？投票

d狗好聽大場食蕉話㗎

我唔會制止大家行街，但一定一定唔好死守！星期一和理非罷工，俾個機會其他香港人做野，唔好再減少前線手足人數！因為我都唔覺政府會因為罷工而讓步到時更加需要所有人！一定唔好再送頭！！求下你地上次四十幾人真係好傷心好難受

你係真係p牌 有曬共識玩遊擊

有無後備方案？要啲哨兵事先睇吓尖沙嘴有無重防
有既可以臨時前線再傾轉邊
全力支持前線決定！

你係咪唔撚知 元朗冇不反對通知書
同埋有埋反對通知書 入得去就預左打
坐左幾耐？

今次有反對通知書 成班市民和理非 佢點會放彈
想做多波助攻呀

大把mon post狗 佢哋睇到呢個post 佢哋會唔會唔識去尖沙咀？

雖然知張紙冇用 但佢都係張紙 尖咀鳩嗚團

樓主一係on9一係5毛
728分左銅鑼灣同上環兩條路
結果累到上環唔撚夠人輸到仆街
依家又黎叫人兵分兩路
根本就係728翻版

做咩狗都好 不要被捕不要被捕不要被捕

喂 去埋沙田

唔洗理呢條柒頭

呢度有班鬼 成日叫人衝 我屌你老母！

去完尖沙咀，會去埋港島中環，金鐘一帶

尖沙咀超多橫街走去紅磡，安全

沙田不反對通知書未完咪一撚樣俾狗打
仲信個不反對通知書可以照住你
你就真係坐撚左幾耐呀？

人地係一條狗team黎 要時間計劃點樣驅散示威者
人地一早係旺角部署好哂點樣係旺角推你班示威者
相反尖沙咀講左幾個鐘姐 安排得好極有限 明唔明呀P牌仔？

真心 百步梯和理非想經沙田法院走，點知比人捉哂

星期一除咗集會仲要接放工啊

點講都講唔過
唯一諗到最有可能嘅說法係
殺班狗一個措手不及
但係連登俾幾多狗mon住大家心知肚明
仲要係一個幾千正皮嘅轉場post
咁咪違反主意
總而言之，樓主真係

到今時今日, 仲要執意要守, 唔係鬼就係有自滅基因。

光復香港
時代革命

投你老母洗唔洗比人屌

地形 班狗未必夠時間安排到點係尖沙嘴部署推人
同埋旺角已經搞過一次 成放大家有眼睇 點解要留戀一個失敗過一次既地方

說好的be water 大家仲係一舊石頭

行完旺角咪再行尖咀
咁早唔係唔行得街呀

佢地反應咁快嘅話，中聯辦嗰日應該佈得切防。但事實係佢地反應唔切。

咁佢地咪助攻左一波囉 令到黃既人更黃
仲可能變到勇武啦

同埋你既講法 就唔洗出旺角啦
佢申請不反對都冇用 兄弟想點就點 仲去乜旺角呀 大把據點可以去啦
重回最初兄弟爬山理念 你依家即係係到用和理非勒索既其他兄弟啦

成班港獨能浮能晒出黎！

愛狗你係排陣叻一早入左前四啦

啱啱now news彈notification話旺角起點未見警犬佈防

大佬呀 而家呢度一人一句
咁點知道有幾多人會去旺角 ？
幾多人會去尖沙咀呀？

有個投票都可以俾大家做參考啊

差佬夠膽催淚彈射民居
但夠唔夠姜射遊客

突然轉，人會分散曬

［一人一信］ 稿已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

Ok Fine. 我收翻。 不過唔代表要跟投票結果行動。

推爆

要撚狗根本唔係咁樣撚
大佬人地係成Team咁行動
有哂一層層既communication
要行動係快過我地好撚多

728個日上環叫銅鑼灣啲人去幫拖
由太陽未落山叫到入夜先開始多人
大家都有個心態係懶得郁唔想轉場
兵分兩路根本係撚自己人
要撚狗係要前線帶頭
突然轉路線行去第2度
咁撚樣先叫撚狗

好明顯係參考結果啦 民主嘅係唔會強逼人跟大台 跟大隊

但係起碼有參考作用

假左少少

尖東好多遊客 宜文宣

錯撚哂，一層層既communication先慢，膠都費事比

冇人話守旺角喎
我覺得早少少轉場佢哋就會少啲時間部署呢個真
不過我又唔敢講話差嗰一段遊行時間就會令到佢哋完美部署
更何況佢哋都唔會一開波就清啦

我哋在明 佢哋在暗
只可以話要小心謹慎咁諗清楚

點睇都係尖沙咀易俾人圍捕多d

好聽就班狗助攻一波
個日傷左幾多兄弟 拉左幾多個手足
次次出黎都話要不受傷不被捕
明明次次都傷到PK
依家你班冷氣軍師就美化話令到黃既人更黃
兄弟爬山哩4個字唔撚係咁樣俾你地濫用
要爬咪上半場和理非行完到你勇武派帶隊去尖沙咀
依家吹哂大雞去旺角
你臨時叫人轉場係棄去旺角既手足不顧
難聽啲講直頭係用旺角既手足做餌
唔好用兄弟爬山哩4個字上綱上線

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

推

好多蝗蟲唔知tst 會有事架

佢地剩係諗住唔過mk

係tst 行街shopping 無問題

有咁好既檔戰牌點解唔用

利申 腦細大陸人 公司係tst

去到旺角行完再轉呀仆街

到時天黑又係啲速龍嘅覓食時間

人地慢極都有狗車standby
一個order就上齊車
奧運坐狗車去尖沙咀洗幾耐
我地手足呢 奧運過尖沙咀 快極都要返旺角搭鐵
倒返轉尖沙咀過奧運支援都唔會快過班狗
定你揸架旅遊巴出黎接手足丫
真係唔撚知邊個先係膠都費事比

我覺得唔駛行完
夠人就可以傾轉場
不過都係旺角集合先

先旺角遊行, 遊完就由勇武小隊分批領軍遊擊

PUSH AHHH

我都覺得唔應該再俾警狗規限， 旺角太危險， 一定set好陷阱， 無謂置身險地， 倒不如換個地點

我無話可說在[url][url][/url][/url]

彌敦道剛有3架16坐狗車向碼頭方向出發，小心
Be water my friend

手足, 智勇呀!
不死守不被捕不送頭
BeWater

你以為尖咀會有流暢的地面交通比車過？
你以為尖咀無遊客，可以狂推？
少年你太年輕了。

轉場
光復尖沙咀

我想問清楚點轉場
1) 旺角鳩嗚完, 無嘢買, 去尖沙咀
or
2) 直接去尖沙咀鳩嗚

你就搞事

其實尖沙咀真係一個好地方！咁多名店同埋自由行，如果長期週末去shopping都幾過癮⋯⋯
到時咪等啲世界名店自己去同政府同黑警去傾囉

Bingo
出埋防暴啊笨

即係, 尖沙咀無嘢買再轉場搭船去灣仔, 自行向左走向右走?

咁多名店 有助刺激香港經濟

thanks*

兩樣都可以，自己揀。 用腳投票。 Be water, my friend.

跟番啲狗既學歷 啱架喇

旺角先集合聚人，後決議轉場

推呢個！！！
個個睇呢個標題以為直接去尖沙咀

輸出革命

遊擊你識唔識？尖沙咀係油麻地南面，去左尖沙咀等於立刻破圍。

行街都唔俾
收皮啦你

尖咀有警車部署

唔係自己人嘅一向都話搞事㗎啦，屌你老母爛臭閪。

以為約唱K食飯咩...on8

hit and run

咁你依家開個po講轉場拉唔拉到人先？入得黎正皮推po嗰啲都唔知有幾多人會出去

再者等現場決定下一步行動啦，你依家開個咁既po唔係唔撐你，諗法幾好，不過會帶走個風向

都啱
5/8 全民大罷工後, 政府仍無反應, 即係跟全港人直接對著幹, 間接幫我方增加手足 , 佢地每次做錯, 我地就多咗一批手足.

612 打細路, 多咗中立既父母派
新城巿廣場, 吸咗班深藍
元朗西鐵恐襲, 引出公務員.

依加先望到..

冷氣軍師真係得把口
728突擊左上環呀
上環同銅鑼灣一條直路去到添
結果呢
事實就係你咁樣吹唔到大雞之餘
又𠝹走左啲手足
打起上黎唔夠人
唔係全世界出黎行都Mon實連登吹咩風架

係咪轉得到咁快架，咁多人都咁有默契？

推， 旺角已超過30 9車 + 1水炮車

有冇圖
咩位

8.5 全民三罷

起個咁既題，
好，我當你唔係搞分化既克警

尊重下遊行搞手係唔係好難呀仆街仔

急推

1997

因為班人喺上環打陣地戰囉，天才。
去上環企喺防線前面做活靶，去到尖咀有遊客，睇下佢敢唔敢開槍

晏架街好少人
可唔可以黎撐左場先呀

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

P牌圖呢
我見到五部渣古 兩站吉姆 仲有馬沙係到指揮

當你係搞緊遊行/集會果陣係控緊一個大艦隊
唔係個個都有tg/keep住睇連登
你即日就話轉場 人地點跟 去MK定TST就個個唔知點算
文宣左成個星期就係因為你一句就拆走左 可能過千人

遊行/集會唔同你去前線打遊擊Be water
每次deadline/集合前先轉 有無諗過人地點樣跟?

尖嘴 不撤不散！

大量狗車

尖沙咀見!

尖沙咀有5部狗車同埋一班防暴 PTU
手足們小心為上

商戶自己唔開關lcx事咩

人地想你做嘅野，千其唔好做

到時比人文宣，旺角無乜人，已經無乜人支持了

14:10 尖沙咀巴士總站

又要講多次講到厭
咁樣勉為其難批出黎既百痴路線，連和平文宣發聲都做唔到，
根本擺到明係耍你想玩沙田翻版大圍捕發洩，有骨氣既話集體杯葛條路線

水炮？有無相
唔係前幾日仲話試緊咩

返黎晏架街行左先再游擊得唔得呀
而家少人到咁
係咪推手足去死？

推！先落旺角後轉場

一人拉一個喼

推
be water be traveler

份閪約寫明
隔離 post 有巴打話，就算平時朝早遲開門都每分鐘罰錢

你咪繼續以為自己好撚醒囉
你拉大隊遊行班遊客一撚定係會企最前幫你擋子彈啦
一話要停地鐵站啲遊客走都走唔撚切啦

先唔評論樓主呢個玩法，但其實依家呢個moment去到邊都係比人話「亂港」同「搞事」架啦

10幾架狗車泊咗係西九

都話警方mon住晒，大家去到傾啦，唔好搞散大家

咁撚痴線

Agree

唔會，不過對家會投鼠忌器。 咁簡單都唔明？

up

成班冷氣軍師仲覺得自己好撚醒
以為咁樣可以撚到狗

接近廿架狗車係何文田

突然好多五毛post話旺角搞手好慘，咁即係去尖沙咀岩啦！

Be water

BTW 下次討論可唔可以唔好起d咁嘅標題呀屌你

咪就係

你地而家當旺角手足係餌呀仆街
旺角而家前線目測得20人左右呀

係到出post有幾醒呀？狗到知你地去尖沙咀啦

尖4架狗車

都話先MK後再議
咪撚再話轉場尖咀 分散晒D人

推 2邊都要人

咪撚再推呢個 一陣旺角冇人就仆街

感謝三毛提示
睇黎尖沙咀係正確

其實奧海城好細好靜有錢人住的地方，記得搵多啲記者影張令相，大家行山一定要小心

仲要前幾個鐘先講
班狗係跟唔到 但我地都跟唔到呢
出到MK在場人士決定啦屌

去行街買野唔得?

出旺角先呀！

餌你老母，旺角遊行和平理性非暴力，有哂不反對通知書，全部人都唔會有事

遊花園, 心廣神怡.
最好去D花園附近有商場, 商場禁止癲狗內進, 癲狗只能响花園呆等.

CCTVB剛問發起人
有人過左去尖沙咀
係咪分化

沙田有不反對通知書 大家都話班狗唔會開拖
元朗係正鬧市 樓上有老人院 大家都唔信會放催淚彈
葵芳地鐵站 大家都估唔到有狗舉雷明登指住人
琴日馬鞍山 私樓啲住客冇諗過班狗話入就入

一次又一次高估班狗既底線
根本佢地就係冇底線
你一句投鼠忌器 會害撚死幾多人
成日笑鳩政權唔識汲取教訓
你班冷氣軍師又有冇進步過呀

咪撚再推啦 屌你老味
去左大角嘴先

冷氣軍師真係比返現場決定啦

全部出左MK先

屌你老母啦
沙田個日你訓撚左呀？

旺角行完無嘢買, 轉場去尖沙咀消費啦.

行完旺角先 再落尖沙咀睇維港

而家唔得閒出mk，起碼三點後，會唔會太遲？

點解突然之間吹風話將軍澳困獸鬥

已經係公園，行完好走
be water

有事係尖沙咀做緊 轉場既I’m ready
但去左旺角先啦如果而家出門口

試下佢會唔會係名店街，大陸人面前開槍囉
一步步試下佢底線同等更多人知道警察有幾癲。

你中意孤立自己入工廠區，無人會留你。

人地set好曬陣梗係轉場啦

麥當勞外有五狗
少量記者
少量FA

MK行完先決定先係最明智
係到講轉場尖咀 班狗已經部署定 為咩

個日係源禾路開左波，咁近警察先可以操去百步梯。
尖咀開波，點會波及到旺角咁遠

再多左五隻狗
共十

沙頭角都好多人

岩呀，反正轉去多人流既地方就岩
唔好屈死公園俾狗圍

尖沙咀推

冇用不特止 仲分散左批人

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

推
實在太有智慧 popo部署得黎都天黑
仲等佢係旺角鋪晒蚊網

個post又多p版又多唔知乜鬼淨英文user name
咁都帶到風向

講撚左十世係行完奧運再去第2度行街
帶唔到風向就自己縮返入個窿度啦
仲要繼續衝出黎柒

仲講得出要試底線
梗係啦 唔係你上去食子彈丫嘛
冷氣軍師 真係弱鳩智

雖然我認同你
但唔是奧運is 大角嘴

Support

到左尖沙咀啦

轉場唔係壞事，問題係執行時亂到一鑊粥

橫掂佢乜q都唔批，不停玩快閃，有無得諗？

其實去晒菜街

轉場撚狗

今日唔曬，最啱去shopping

話明係試啦。 我推斷就係警察唔敢喺尖咀開槍，連防暴都唔敢出，全部人都安全
同埋我無叫人唔好去旺角，唔好屈我

尖咀現場 睇住便衣狗封咗麥當勞隔離間七仔
門外好多狗 手足睇路

姐係我呢家去邊啊

無成本唔流血撚到班狗仆街最後講到佢地都唔信就出擊

同問

天星7仔出面好多狗

旺角先，再一齊轉場到時

旺角集合，現場再傾路向

帶狗散步以免過於暴躁胡亂咬人

我地各自去返本來嘅目的地就得
各區撚狗

好 就到

push 本身有計劃嘅請衡量風險

七仔除咗食，仲有咩戰略價值？

今日出去發夢嘅，去左旺角先，現在傾最終地點呀！

啲狗好撚驚水、寶礦力

頭先有1毛屌我地轉地方，證明真係要轉

直入公園？ 搵緊路

TST shopping

尖嘴碼頭已有狗有記者

尖沙咀文化中心 已有狗車

真係多得你地無啦啦轉場，依家旺角勁少人，眼見得百幾個

1430 一手 尖沙咀巴士總站 有4架狗車 有狗出左黎巡邏，旗杆下有狗有記者

戲曲中心幾架狗車綠衫

本身今日副本少人都正常，尖沙咀冇乜人

咪傻啦搞左咁多日文宣再戰旺角

唔係個個睇連登 你無啦啦轉又分散哂

你話去到旺角再轉場都得

唔係尻up係到話轉場 搞到個個唔知去邊

多與少有咩所謂
合法集會根本唔需要多人支援都好安全

一千幾百就夠啦，行個條濕鳩路。

集會少人 都叫無所謂
以後大家咪撚去遊行 反正少人都無所謂

要做到真正BE WATER應該轉換示威模式，不被捕不受傷！

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

pushhhh

行完旺角再轉場

依家旺角完全唔夠人

啲狗一set好防線

又走鳩哂

巴士總站有一隊狗係度巡緊 但好多遊客係現場

記者多

嗰條濕鳩路線都唔知叫遊行定集會好
人多啲都企滿曬成條路線
唔使行自動變成集會
求其去完 tst做番正經事

旺角都未開始唔該唔好成日吹唔夠人，搭緊車啦你老母

我會擺工

去左旺角叫人先？

去咗旺角行街先啦
無嘢買要去第度咪到時再決定

1452白鴿多過人
企左成堆記者

推

#我係香港人
#8月5日罷啦罷啦罷罷

pish
香港加油
be water

海運停車場有狗

恭喜樓主成功分化
賀喜連登成班三毛打手成功正評推post轉風向
而家旺角呢邊球場都企唔滿

尖沙咀行街
8月5日罷工

咪分化啦
點都旺角先
人多就得

柯士甸站周圍開始警犬聚集
有狗隊係巴士總站樓上debrief
建議轉場唔落尖咀另覓地方

你都on99
be water啊
旺角得十幾個都唔緊要

尖沙咀碼頭有好多狗車

食疍都遊客陪

唔係唔比你轉場
你可以建議，大家咪傾
寫好哂時間 叫人2:00集合
為乜？

唔洗理
人數就是力量
依家成班比人帶動哂風向

旺角行完先轉呀
文宣出左咁耐，好多人冇睇連登架點追得咁貼，人數唔重要咁以後乜集會乜遊行都唔洗去啦

幾時變到行程表既活動就唔緊要

屌你班友分化轉場
肯定係鬼
帶風向

光

屌 要去尖咀都行完旺角先！
好撚少人呀，快撚啲同我返旺角呀！

屌你咁以後各有各行算啦
駛撚號召呀
成撚日be water be你老味咩
講左今日旺角, 要轉就去完旺角撐場後先轉
突乜撚野發去尖咀仲要4000幾個正評
屌你咁樣同旺角班手足割席有咩分別

收皮啦你
唔夠人都唔緊要
以後唔好call人出黎遊行囉屌你老母

屌啦點都出旺角先啦

天星對出

你條垃圾同我出黎道歉呀屌你老母

希望香港人只係遲到，唔係唔到啦

贊同

起碼都晒馬行完旺角先

而家咁你同叫人唔好參與旺角遊行無分別

咁快有4000正評 鬼到呢
冇人堅持要喺旺角開戰，但起碼和平行完旺角先轉場啦

咁唔係撚狗，係撚自己人咋仆街

尋晚癲狗亂咁開槍衝入私人屋苑又惹多一堆民忿
又嬲又好笑
癲狗出動, 必定犯錯

估唔到咁多正評

我仲以為幾千負評先合理
而家遊行唔係你班連登你即時話轉就得

一堆文宣，同唔同階層既人都去緊旺角

要旺角完左先，旺角要人氣

愈來尻出一個post就會成班人跟

我係警犬真係多謝你

唔好騎劫be water

跟番主線同文宣左咁耐

你去完旺角轉場都算

好多人唔知出緊旺角 唔好成日以為連登係總部啦

係屋企打幾句 你可以輸左今日

岩呀屌
成日流流長 咁撚樣就分走曬D人
宜家旺角場企都企唔滿
仲要望落 後生仔仲少人

出其你老母不意，而家係變成盤散沙咋

突擊係出其人地不意，而家你連自己友都fake埋

快撚啲同我返旺角呀！電視同一個畫面直播緊撐警集會同旺角集會，旺角好撚少人呀，撐警果個起碼多三倍以上，屌

阿叔仲多過後生仔，快撚啲出返旺角先啦屌

仲有 用少少DATA開NOW睇下直播
隔離果ON9 守護香港仲多人
出黎旺角啦屌

好明顯樓主係鬼啦

弱撚智，轉麥撚野場，你要轉都走完旺角先轉，冇喇喇突然出post分人，仲要全世界，你估你邊個，一講全世界知道？

1511 五支旗桿得狗同記者
冇人呀

去旺角先啦

尖咀碼頭位好多狗

pish
香港加油

樓主去左邊？

樓主條傻系唔好亂帶風向
先出MK行完後再議
未出既出MK呀

先出MK

多謝樓主 同5千正評
撐警仲多人過我地

全世界出旺角

咪理個濕鳩樓主

上呀

因為樓主界走d 人搞到班銀髮族好孤單

因為呢個原因我決定block 7 你

做乜要同班垃圾比

就係睇緊，起碼多三四倍以上人數
撐警集會係好撚多人
要去尖咀都行左旺角先啦屌你地！！！

屌你地老母！旺角得140米行撚完咪出尖咀囉，快撚啲出旺角湊人數！！！

現場啱啱有約二十個記者同大約十隻狗！ 手足小心阿！（tst返工狗

1520 鐘樓 7架狗車 廿幾個軍裝

真係有狗

碼頭大量藍狗啦

Mk先啊！

旺角唔夠人，連出面條路都塞唔到，講咩去尖沙咀

玩撚野一定係商場名店旅遊區

屌你老母班支那雞要罷工啦

邊邊先係

旺角先！去旺角

分化撚

咁先係叫做BE WATER

老尖加膠鐵

分化撚 出黎係咪都比人話搞事嫁啦 0.1食屎啦
佈左防轉場又驚？

樓主叫人轉自己有冇撚去。煽尻到我出去旺角，見咁少以為去錯地方，好彩見到成日黎的行巴打

撚狗

行完旺角再去老尖

樓主在碼頭嗎？

Dllm搞分化 旺角唔夠人！！

預防勝於治療

be水前 請be safe

safe safe safe 重要的事情要說三次

切爭一時長短 85大局為重

個post係咪撚狗
曲直難分

有冇人知旺角做緊啲咩

入唔到去公園

此post純粹撚狗
轉場去邊無人知
一切交由現場決D

撚狗唔緊要，撚到自己友就仆街

一切交由現場決定

比你知道人係邊 仲點撚狗

Be water my friend

超強撚狗

撚到好多狗

要出尖咀自己黎現場呼籲啦dllm 無啦啦分走d人on99

樓主咁樣撚警方

block 樓主

最多咪兩堆，何來散沙？

現場再講就得啦，而且警察擺哂陣，唔到你死撐。